藍屍開始集體寫信比rthk投訴利君雅

前藍絲同事send嚟

佢地撚識字 咪又係班打手做